有冇波台手足同我一樣 97後新移民冇BNO

奶晒野 97年8月黎香港...

唔係香港出世都係冇資格申請 BNO, 唔關你幾時黎喎清

蓋清手揸幾層樓收joe...

[預言] 100%準確527朝早邊度最多人

小皮球 垃圾

蓋清四十幾碎都97年出世

佢個仔97出世

同yoyo生嘅？

假如真係bno轉到bc, 只要父母其中一方有bno，理論上都可以幫個細路申請入藉

老豆無申請

雙非同專材如果配偶唔係Bno/bc, 就一定無英藉

你食撚屎啦 小皮球

假如英國收香港難民，咁你個情況就可能要當難民咁做，一般要核實難民資格

咁又要睇上一代係咪香港出世喎, 如果本身都係移民過黎咁都係冇,
識人上世紀 5 幾年係香港出世, 跟住番咗大陸住咗好多好多年,
到差唔到攞生果金先返黎香港 返到黎又俾佢追得返張出世紙
重攞埋 BNO, 但成家連後人都藍到仆街

我咁反中反共 又有D錢都走唔到

呢啲藍要同英國方面篤灰，記唔記得之前有條女走咗去參加isis，最後俾英國取消國藉？

希望英國可以將難民資格定義係 97 前永久居民 或者 係今次運動中被捕抗爭人仕, 如果佢地肯定義為後者, 我諗聽日即刻會有過百萬人上街
一係決心推翻個政權, 一係殺狗博拉

等英國定義咗我先篤啦, 係佢地最開心既一刻拉鳩番佢地落黎呢個地獄

97後新移民啫 廿令碎移民

小學一年班就黎

如果比港共追捕 歐美都應該接收 如果出到去

97 前你冇申請都冇架啦

哭能左

你老豆老母都係賣國漢奸啊
屌你老母

小六上高登？

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MBA
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up 同上高登
日撚日恥笑IVE 毅進仔
仲有人陪佢

認真

好多出黎衝既手足 相信佢屋企人一定冇幫佢搞過BNO 自己亦都冇

我舊年先嚟，無追post, 唔知蓋清有咁嘅豐高偉績

佢比屌到唔覆

time traveler?

似

求其啦, 上波台咁認真做咩

錢

可以all in 1478

你信佢
分分鐘蓋狗真人拎綜援
不學無術既垃圾

買左港樓

lm

買港樓=believe hk gov =信支

佢高登呂布

我細細個已經睇蓋清出膠post

今年升小一
對未來已經絕望

小學果時已經睇蓋清，睇撚到大學畢業埋出嚟做野

92香港出世都無bno

三登先啱

三姓家奴